[I/A]日本人氣轉珠遊戲Puzzle&Dragons[1]

恭喜新討論區開張

屌

新人留名

留名

老屎忽留名

留名做老

真新人留名
岩岩先重新玩返

新手留名

LM

Lm

嗨

寶寶留名

新apps賀一賀佢

新手留名，停左兩年重玩返一個月弓

大奶

好多廣告

新app留名

hea玩都留名支持

叔叔到步

強帖留名

仲有好多人

原來你就係翔

幾時先有vip版，太多廣告好唔慣
同埋無曬腦魔icon

支持

Test

鐵丁呢

好似幾順下，load 回覆都快

Nhlm

回覆幾快 可能因為少post

新高登新ac新po新username留名

隻game 出咁耐，做足cd rom 咁耐，大家好

劉明

錯post

我比人搶左個名

屌你老豆林早洩

屌你老母林早洩食撚屎啦

留名一身潺

最底個廣告係神魔之塔

Mobile strike 正牙

Iphone睇個標題太長，只係顯示日本人氣轉珠遊戲

應該del左個/A🤔

大家巧

iOS /Apple

駁唔到

hi ,藍絲3z

🤔

=.=

馬囝留名-.-

🙈

不9up 不是人

較細d字囉

狂彈apps

人氣呀 幾高人氣

日文名都得咁高汁🤔

有冇大神想升火明王

邊個post 先係

要咩隊
有廢劉但冇宙

爽呀

好亂

劉就得
有冇明王

有木 中間點塞

一入黎冇個識

你塞d轉珠就得
最好有8sb

屌你推邊個牙

5783 8570

臭西

冇人既

😂

巴打我前少少先升lv 唔夠體

Ok

沒有鐵丁的第一天

光君會新埸插旗

個回post數好似釘左

小妹我決定推1

咩水呀你

屌 原來一早得左 呢個用plus id
isp email果個反而仲未收到信

Push

劉備刷miru 係咪一定要damage 無效化個隻野

兩個post 既？

哇 係咪新game黎

係新game呀 hehe

大臭西

hkg+正式收皮 😭

ff1 金番 公仔 聖誕老人

開心仔
新forum lm

布神

金番10場ok?

Saching

清令同mc都係🐔係🚾

💁🏿

邊撚度人氣啊

小女我busking 左咁多年終於晉陞歌姬地位

lm

今日up 暗騎咩 1pack 出3隻

hi 兵

下晝先 而家就踢波

有無ff2中級企位😂

( Show Blocked User - NEET社畜 )

冇野升 不了

劉名 唔燃用高登

小著留名😞

lf2就同你打 deal?

就黎忍唔住課金抽FF啦

新手留名 邊隻首抽好

縮縮

D大神過曬黎未

收到風有幾個盤古大神未收到email

唔過唔抽唔玩唔轉唔課

冥蠍 蛋龍 九號

蛋龍
求開

未夠鐘

邊撚個報紙？

好眼訓

垃

男神bb青令

洗唔洗咁串

話時話係咪重有人係個邊

我想問有無清見過我隻雞mc

LIHKG新POST留名

😦😤

去開P&D post都未見過報紙呢條友

人地話架咋

呢句野邊個講 好熟

白貓班on9

木果隻mp 轉六色買唔買得過

遲囝係冰島

推定呢個就響到留言先

今日冇野打

入機娜隊

強囝

圖呢

乜田

又要做愛😢

z囝

做乜9

?

有冇ff2企位

唔記得左

大神留名

真丁定假丁

好擔心鐵囝安全

終於收到驗證

ff1 9/8/7 龍
求開蛋龍

🤔🤔🤔

入左sun moon 隻西鹿,血翼飛龍同primal groudon都仲係勁到on99

馬強條囝lm

😹😹😹

🌝🌝🌝

👌🏿👈🏿🍐👵🏿

LC花第一次召喚

[slickx]

MKRJ

佢用an

見唔到佢仲好

Fuck mega gengar

走晒過來最好啦

果邊咩環境？ 推唔推到一兩頁

我見你老死土清好似唔多想過黎喎

仲未過到lv10
人生已經完了💔

左右手麒麟協，打打下就過左

又見到台主搞事🙈

台主又搞事

邊個台煮牙

幾次都比街客整死,最接近個次去到大天狗發呆,條友無光珠唔開技空轉搏天降,睇到我呆撚左

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

帶隻重力，狗屎垃圾隊solo都過到啦

我太廢😭

台主

Ham台

大家好呀

Ham夠未

一人一票選台主

6ching用an 呀

仲未過到lv 10
個app睇唔到聖誕icon

用劉宙同人協 我岩岩同左個frd搞掂左

鐵丁

好似話就有m版

早G

出現了
ppppp

早膠

今朝見到個post話今日/聽日有an

點解個舊名俾人搶左

一公頃俾人搶左呀？

點組

有無人carry我😂

我愛少佐

做左未

hey

A 劉 宙 大蛇 粉其撚 綠帽
B 劉繼前田 宙 宙 宙 上下橫

咁組得唔得？

奇撚有咩用

1-1 A木宙
1-2 B1C

2-1 A威嚇1C
2-2 B1C
2-3 A木奧1C
2-4 B1C (用火奶會在這邊被打)
2-5 Apass B木宙+上下橫

3-1 A1C
3-2 B木宙

4-1 A1C
4-2 B木宙

5-1 A重力1C
5-2 B刷版+劉備

粉撚

防封 最尾重力

我用wife 上唔到呢到

留名先

你要用綠帽一定

屌 allin 抽唔到錫菲
其他乜都有 真係有up 咩

無綠帽 轉沙織ok?

有無大神carry

解唔解到5rd封覺醒 ？

雙錢印 速刷極三

沙織解3turn 囉#

oding dragon

ok open

要解5turn 佢封8turn

入

仆街iPad用唔到lihkg

唔係大蛇有5turn+ 第一層1 封後b 1com 又有一turn 咩？

唔係啊

Shoot 撚左4packs 仲shoot 唔shoot 好

點解？🤔

支持人氣轉珠遊戲留名

你計岩解到我同你試

8.2以上先用得

我錯

唔追你對唔對得住果4pack

買多部

都係追唔到既話 你對唔對得住我

我頭看都諗住裝，但仲係8.1，裝唔到

要課金 不了

彈到阿媽都唔認得
仲要係咁自動logout

無得二刀流

一係我用綠帽 你帶多隻宙 天狗你直接秒 然後我pass返比你重力1c

屌但係隻暗果隻會封寵

忍痛出部新機

有冇蛋龍企位？

究竟推緊邊個

留名做老屎忽

推呢個啦 新地方仲5xxx post做乜鳩

有兩隻劉備嘛

其他post都砍掉重練

1077 5816
3場蛋龍

認同臭西星火

有無雙極user

有幾多人過左黎？

新user lm

可以呀 試下

點呀垃子

JJ插熔岩求大神carry lv 10

CD ROM上水留名
跟各大神學野

你負責con,我負責轉

ok you open

你開🙇🏻

OK 斷打

你a

1550 7780

屌我以為你有多隻劉備頂隻木宙

木宙會比人封 劉要留返最尾打大蛇

主席 我要求點人數

有冇人企蛋龍？

有無唔會比人封既轉色

班mk仔未入來

人棄轉珠遊戲

木機導龍囉

點條命 出街happy👯

試下 開

8272 4358

唔夠攻

1905 9405
蛋龍企位

去到最尾都係3turn 覺醒姐嘛

3turn解覺都得 好似

你咪入左黎囉

你轉3turn再開

6591 3562

6ching是mk
睇怕都唔會上水駁me

係咪返哂高燈？無人既

約左女女出街 sorry

我酸欠少女發現唔同idevice plus id都唔同 18+

已經有2萬4人開acc

仲有一組code

仲未爆post

星期六呀 你估返去果邊就唔會冇人

新壇留名

嗨 鐵丁

清

Yo

😌

6054 4589 超金

打唔通

遲god

遲囝

入唔到😂

Hello

掛住6清

1560 6522
超金 打15~20分鐘不停周回

6清去哪兒

😒

☺️

😅

幾時出免廣告vip👉🏻👈🏻

抽中邊隻就強化邊隻？

去左食女

個post名太長睇唔到pad果幾隻字

🙄🙄又黎

咪又係銀蛋

新人報到

抽幾多下

等我搶1001刪走佢

6ching moon緊post
hi mk jai

你訓多陣

新forum lm

學井囝咁計住日期返來搶

中 賽西路呀 唔該

有冇人想升明王🤔

全max Tifa繼左橙龍 求add
求白狗 / TIFA friend
112 036 656
Btw TIFA真係無限可能性

G巴

求好友 岩岩del曬好耐無on既人

雷光點確保6粒光+五色

課多d金

白盾之女神

已保

用機導龍 光橫排都唔使轉

5隻雷光 實有1次中

直接繼隻光咖就得啦

an狗花清死守林早洩既高登🤗

ff關跌夠怪未

紅磚mk可恥

賭波post已經開到3

假mkrj🤔

個個都過晒黎呢邊

革命尚未成功

下一步等an 版lihkg開埋, 真係唔知仲上高登做乜鳩

me唔是mk

dw

成日要重新登入好撚煩
希望快手解決依個問題

😤😤😤😤

收到風提示龍究進要食暗牛
利申兩場出jor

🌝

一回post就彈apps
典解決

遲仔

首先要林早洩bam埋dat 同lihk

留名！！

公仔 9/8/7龍

🤘🏿😎

入谷pm阿膠莉

😊

hi阿強

答未
回覆彈app典算

有冇超金企

等fix

🤔有埋web版仲上高登做乜

我留守高登 勿念

web 版無得login🤔

番谷傾啦 呢度凍呀

喺高登冇ac 過到嚟終於可以喺小圈子post留名

個新app都幾食電

輕取ed

頂 聽日要用車
我老豆又要我跑贏部GTR先借

Rich

藍色隻寵好勁

個web版好簡陋🌚

仲要逐頁逐頁撳

派得二百幾萬
課曬佢追進度算了

課未

悶

比an狗做住cdrom🕵

LV 10點打好

馬強正on9

有冇巴打刷宙赫？

搵巴打刷宙赫

推一下

老屎忽lm

😞

課左都唔中錫菲
中左王子 除左放月龍契仲可以放咩

鍚非 暗騎 yuna lighting
官方標準隊

你係正版定翻版

無腳

😦😦😦😦😦

😐

😤

人棄轉豬驚

求大量光迦梨259535237

295535237

搵肥龍啦

FFXV

有矛伏

Ppad

等佢裝晒d更新已經好眼訓，聽朝先打

名要留 唔知爆唔爆到post 呢

ppad

Ppppppppad

想要刷武器 高級d會唔會好跌d

Pass

終於中2號
你老味傻嫁

如果miru撞到28萬吸收，係咪走得？

冰隻吸28萬

20，打錯

雙極隻星知神轉兩條橫排 4回合內搞掂

感謝

兩pack 得 cloud , tifa , 雷姐 同王子 各一

係咪del 得驚？

1001

助攻

唔得

請你更正你的說話

🍃

150日新手留名

正常機率 好似係

有神快拜

150日高rank過我

兩pack連埋上兩次仲差雷姐王子
等柒番谷算

正牙 有web版

想抽yuna

繼續吹

辣殺都抽

1350日先得63x rank

勁過麒麟少少is ok

馬強訓身9up

有無人刷龍線神？
我b

1a魔炮士+水丼龍+上下一列+解綁
2b水丼龍+十字光
3a水魔術師
4b水丼龍
5a挪亞
6b日番谷

A人馬(4rd解綁)+水丼龍+挪亞+水魔術師+鯨魚(上下一列)
B人馬(魔炮士)+水丼龍+水丼龍+鯨魚(日番谷)+鯨魚(十字光)

水魔術師即係最底一列水果隻

想刷但冇水人馬

😡😡😡😡😡

咩係龍線神

Post已經沉😂

😎

推

🙄

🈹🈯🈺

轉新壇，唔洗受氣

推 新手留名

🕕

無左pm功能點約絲打出黎轉珠🤔

有冇巴打刷宙拉

🌚

用web版留言 test

fail

今日有得login有得reply
但無得quote

💩

回鍋玩家想問今日個四色降臨邊到打
點解到個時間搵極都無既

又dl返cc
3抽中活動舞女同騎 有冇用

個邊？

大大力推咗嗰邊一下

大大力推左閃光一下

我咩7都抽唔到

有冇人打7龍8龍 金番

係咪要過返去pm.

個ac都幾好運 雖然我冇乜玩
翔清果個就乜柒都冇

翔清個acc原來之前比左你:o
我個陣幫佢keep acc keep左一兩三個月

咪你比果架囉果陣

想入谷

又一個月

單屌王子

咩野係王子

孔子個老闆

國王個仔

大家唔好話心哥買黑石

究竟benben係邊個成個account比左佢玩咁好

炮友

明明係日本朋友

心仔有冇160

Peanut

係
所以六四冇死過人
689冇潛建
中國係最民主既國家

迷心黨

😀復活

雞🐔

IG石唔係黑石

可唔可以教我打野

就算係黑石佢都好有錢下
下下1千石 1千石咁買

咩野係國王

有無人刷ff1/2 武器 or 火明王

王子個爸爸

IG 石 = 特價石？

唔想答你呢件迷心黨

仲未爆post既

點解呀

果邊爆左？

馬強

10連開始

5

用番手機華麗留名

1

10

有冇人射ff2

招大波妹同光君協幾埸龍魔

悶死
開bitch俾我抽返幾個鐘蛋未

課返幾個鐘先

pad post [1] 收皮la

玩左pad 幾日 你問我答

買左個60寸 4k tv
究竟同舊個個1080 fullhd 有咩分別🤔

依家有咩暗屬隊長勁

暗主

龍魔界 6845 4655, 招大波妹炮友入

暗主角寵

抽緊

抽到未 埸已開褲已除

點組？

ff2 中級 1837 5562 射擊隊長

1345 4666

都係入下轉豬咁掛

唔得閒玩pad 爆左box成個月無清

好似話肉眼分唔到

我隻眼好似叫寫輪眼🤔

清好波

金番1小時

清🌚

打左十石終於贏到宙斯

巴打好勁
有冇隊參考下等我有個目標

渣ge 白盾9倍隊 3石輕取左

生放送可唔可以繼續送297蛋龍，0課唔想打加蛋

雷達嗰堆加食極都仲有
唔知點解要打

6清在哪兒

想問20萬 mp ff重力 低吾低換。

無玩雷達

雷達執珠換潛覺多
攪到而家d彩珠多到要換阿西

梨返高燈la = ="

其實我好小上高燈

佐助型ni

激戰左FF1 2日 終於升晒3隻大奶奶

發jor達牙

有冇人有寶冠 打場lv10

1rd 一心一光十字
Last rd 第7回合past to me

Dvd派錢

根本部機冇Tiffany 抽
嬲呀

星忽 7534 4134

轉會LIHKG報到

帥哥留名

有冇人升宙皮

升完了

🤓

會盡快整好禁制隊

用緊web想quote都煩 嬲

招人俾我企星寶

出web版未

得非官方web版

再唔出An 真係等。。。。

等。。。。

除左padw仲有咩挽

馬會神域

wfc啦

乜有人用an機咩

我老婆seto

叫佢食屎

1001...

有

有冇人刷宙皮
用劉宙

早膠幾時同我協光君

有咩挽

仲有人轉珠架咩

有冇隊型？

你果邊
劉繼隻上下轉
三木宙+隻3粒sb同有1粒Sx既寵

光君係雞

得 俾少少時間我

個非官方web版要慢慢碌下一頁

搞掂 你開定我開？

0課新手打足星期終於滿2隻明王

你開

4782 0402

有冇星寶比我企8場

唔係

係

睇www working先

淨係課金抽蛋算唔算

淨係撳掣唔轉珠

掛住🕕

執未

咁我呢

唔好意思組長巴 我上經

卡經 自

食7升0

介唔介意一陣再打

ok 幾點左右開波

大渣巧

又無人理你

留名pad 等執

邊關最快有22000經 宜家得13體

有今有咩必勝馬

一公噸早G

有冇人ff2 中級升技

已all in dvd對家

頭場買阿凡達
第二場買皇帝誥令
第七場買勢必跑

呢3隻過關夠你食下半世

分享條片 無重力打鍛煉龍

🐔

MTRJ=🐔🚽

=早腸

組長 我ready再打宙皮

WEB版終於有得揀頁數

要轉珠
不了

開

8089 2127

想問killer有咩用

出左？

藍染巴我打多4場就收手

冇你堆隊員

辣殺水丼龍10升0

唔該組長
我差一技

升柒番谷啦

早腸係G
見人差1技就走咗去

有宙皮唔升走去升呢d

呢啲易升過宙皮

會盡快抽到

你是否已存活於伺服器中

保怡

有冇人刷鐵機王

有寶玉 不了

仲有無人刷水飯龍

準備升5隻柒番 不了

絕地邊有寶玉

呢邊又冇人 個邊又冇人

More

tina 呢屌你老母

有個咁既miss真係🐶🐶🐶

抽得7下就想中

咁撚多金點知全部都伏金黎

tina 做光君炮友， 令到光君好玩左好多

第一下已經中大獎仲想點

你expect全部都6星嚟？🤔

要每下都中ff15男主以外嘅6星

想1抽7星有錯嗎

咁麻煩帶走佢地 thx

棄驚

有無邊隻有用

我抽左300下都未出聲

夏托托有用

你未夠誠意
都未抽到一版

禾抽左5下無聲出😞

ha jor

又比西咸頂死

咁其他我淨係留上下轉 夏托托同木光跌珠
其他全賣

小薯抽得65抽

個fd 岩岩一抽中tina

Tina咁垃圾有咩用

幫我過左5x4回廊

其實係咪想講Tifa

有冇人刷ff2超地

Tina都可以過5×4回廊嘅姐

😦😦😦😦😦😦😦
咩驚黎

成班連人地個名都叫錯，唔怪得抽唔到啦

連女個名都叫錯就底死啦

英超曼聯又和一場

tina好似係左右一列轉火果條女

唔係講緊佢咩

早晨

度緊必勝波

有未

疤狗又和一場

黑洞台

入咗黑洞

輸埋打吡唔撚使拎聯賽冠軍

1001第一次...

抽左d免費石又中錫先生

Ys.

仲有朋友石

一返工又要靠hkg+☹️

抽中隻mk 飛把刀出黎 有無用

入25體有得比你試玩

有咩用

好難轉

Sor lihkg

真係全世界過左黎咁

an狗入得黎未？

見到好多戰友過左黎

要幾多c先上到塔頂

重未爆post🤔

Pad post又讀作冗員吹水區 無app典冗🤔

yunaG很想要

試咪

我明明係絲打 點解藍字架

乜田都重生咗

182222587
求ff15 王子好友

想問依家邊個買關係有火輕減

終於收到封email 過黎LM先

mp shop

鐵丁搶唔到1001

買唔起 me 認真問

好似係火赫(帶定頭盔 人地講的

左右火有甚麼用？

搶左

繼黎用囉

又係劉宙？

web版lihkg睇唔到回覆時間，又無icon玩

仲諗住係啲特殊降臨可以刷埋mp 添

btw 唔該曬

一抽yuna , is g

冇android 狗 清新左好蛋

課金先‼️

想抽多隻一護

Btw諗起地拖囝抽唔到發脾四

唔抽多隻冇得覺究
山本又搶錢

唔知又加幾多隻新野

抽無限隻茶渡同日番谷

課課課🤘🏿🤘🏿🤘🏿

命裡無時 課到有

要抽幾多隻柒番谷先夠？

1001 🐔

最少10隻

返工好唔慣無得覆post

樓下係🐔

yura g🐔🚽

新人希望搶到1001插旗😡

U個會員編號出賣左u啦，扮新人

１００１☺️

搶唔到1001唔準課金

頭版要出返個課金教學，有無屍兄整下

邊個掌鬼？btw 有無埃豬shop 介紹

入心囝谷有專屬link

入左，唔識share 條入谷lin 比你地

課金呢個重任，交比你了

我地編寫定2017首抽攻略啦

不如揀左 2017 La G終結者先

明明頭幾版好多新人 隻game出左1個post就收皮🤔

預言一護是但一邊會變左7x6

新果隻
主動技六色加兩倍/盾

孔子納dee. 肯改返名未

茶渡咩技？

刀味出覺究/超究/食面具嗰隻究

新手留名❤️

棄驚半年 遲少少會玩返LM

Utube8立囝

認真問題無人答

師承呀ben , 目標係心囝

已完美ko心囝啦

變5x4先勁喎

有無清答

體力呔hp1.5倍、攻2倍

主動技呢

交俾係街食緊女既雀清答你

柯奇🎈

我屍打 條街好凍

嘩勁牙！！

我係花園曬緊太陽，完全唔凍

西伯唔知咩人

要抽番4隻日番谷

最近天氣開始熱

山本幾點直播

留名一身

Tifa係雞係早膠

壹零零壹

課金 課金

888

886

🖕🏿

後日生放送希望有轉生暗埃

嗨,港豬們

而家個web版係unoffical=.=

典算巧

跟本就冇人玩

有無青要課

搵開日本朋友，免費的✌🏻

垃圾驚
4消尾關 6C盾

連通關石都未拎到

上次抽兩野跌左兩隻露淇雅
我以為呢隻咩廢金咁易抽
想追7番谷但唔重課抽幾隻無意思
都係算

同好

希望露琪亞繼續做產廢

你個emoji

想抽草莓

🤗

請問6清去哪兒

一隻一護,兩隻柒番谷
抽死人

抽番雙位數茶渡同日番谷

應該去左mk食女

total有幾多隻5星？

10隻

橙 抽條撚

我屌

屌係9up黎

中左隻tifa 有冇用???

打飛機

嘩屌今集www working前半

1001未

1001-921

950

G

Pig

1001到未😴

班an 撚唔肯用web版 留守高登

😂😂😂

個邊仲有邊位大神係度

7️⃣

水時

青令god用念力兩邊走

黑洞台台主MTRG

大家努力推到1000

1001😡🔫🔫🔫🔫

Android 狗特別垃圾

🔟0️⃣1️⃣

🇯🇵🌑📱

🕙🕐

早🐔☄💥

🈶🈚🉐🈹🈯🈺

🏎

不安

🚫🚫🚫

AN狗

有冇人認得me

👌🏿👈🏿🍐

🈶🈚🔟

屌😂😂😂

單機啦you

🈶🈚🚶清陣降臨

🈚😗😒😞❓

有料未

1️⃣0️⃣0️⃣1️⃣

🈚️

有冇800rank以上嘅水miru清加fd

低rank無罪

懶都係一種罪

我酸欠少女爆體有咩野好打 🔞

乜水

欠屌少女

pad 同 cc post 有禾都推得巧快

完美ko

👍🏿🐷

1⃣0⃣0⃣1⃣🔫🔫🔫😡

❶⓪⓪❶

禾要開新post😤

👆🏻👌👌🏻👆🏻

28號1001 跟住1個月爆post 岩岩好聖誕👼
計好晒

開咗新post 唔記得打[2]

做咩咁快開新post

on9仔

可恥

即管笑
睇下邊個笑到最後

停 唔好推

中共最開心

個盃好難打

佢陰我

搶 1001

柒咗唔好推

我呀

笑

仆街 個個猴撚住